買感冒藥執到學生妹

個盒一打開就發現有張學生妹八達通
點搵返失主好

你唔開樣出黎你叫我地點幫手

俾番學校

神奇過水馬騮

八達通呀

樓主想食女就直接d講啦

執到八達通拎去地鐵站唔洗人教呀?

落地鐵站囉

廣告？

你盒藥比人開過你唔驚？

點解會出現係嗰到

狗鐵會寄返張卡比個學生妹？

盒盒都無痴實架啦 無事既